[
    {
        "randomId": 338
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ntiwigore ndaje",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    }
]